【保濕jj】塊面好乾 夜晚搽咩cream好

明明天氣潮濕 皮膚都乾到癲
唔知係唔係因為呢排瘋狂痴黑頭粉刺
今朝起身個鼻頭甩皮
有無巴絲用開咩面霜可以推介下
利申 以前用Laneige sleeping mask

凡士林

留名

The Saem Harakeke toner+emulsion
用左一排冇再甩皮